咩等級既餐廳 就有咩等級既客人

食大家樂 kfc 果d 永遠都係d 低端人口
廢老果類

但食貴少少 又會好d

到食千幾蚊一個人果d 隔離講野都細聲d 斯文d

公屋好多有錢佬食茶記麥記大家樂
相反無錢果堆就沖大頭鬼

物以類聚

但無錢既一定唔會食高級餐廳

食野真係好同意

平時快餐店果d 食客 成日覺得比少少錢就當人係狗

反而我見高級餐廳果d 就算有咩不滿都會心平氣和講 好多都大事化小

啱啱先係北海道牧場餐廳叫一個女仔唔好咁大聲講嘢嘈住其他人

有錢人可以食低級野
但無錢人係食唔到高級野

你去過文華食自助餐就知唔係,大把人餓狗搶屎咁

證明唔夠高級囉 我係半島食咁多次都冇咁樣

有你隻蝻去嘅餐廳都算高級啦

女人唔計

半島 高級

trump: tell me more

咁你都知

見過係高級餐廳侍應計少左個餐 張單平左
對夫婦都提醒返 俾返啱數
相反茶記個堆
櫃台收少左錢 個客走都走唔切

調返轉都見過啦